[I/A] King’s Raid #34 佛心營運又送專武券 26號前登入仲有得拎呀

Sever【Asia】
需入公會嘅，唔洗問有無位
搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會，自己ID係乜麻煩表度填一填
或者Post內覆一覆即可

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 各職專武繁中翻譯

【LIHKG】King’s Raid 全人物覺醒表 v1.2【繁中版】

【LIHKG】King’s Raid 英雄評價表【連登版】

【King’s Raid】 各英詳細介紹表(包括技能T1-5點法、裝備屬性、符文等)

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

Q：需唔需要刷首抽架？
A：冇首抽依回事，角色可以用自選卷,用石買同係酒館到溝返黎，專武就每日免費抽都有機會中

Q: 2,3,5星券揀咩角色好呀?
(5星為活動券,通常係活動期間登入夠7日就有,每日重置時間為香港時間零晨1點)
A: 有愛就揀，揀之前可以留明問各巴絲意見

Q：咩英好用？
Ａ：評價表：

Q：D武器裝備點搞啊？點分？
A：專武T10(得武器有專武 - 一開始會送男劍專武一把)
金(RAID/商店金抽/紅石抽)
紅(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
紫(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
藍(分解)
綠白(分解)

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

[2017 Korea Game Awards:: Excellence Award Gift]

Greeeetings, Raiders!!

Perhaps, some of you may know already, King’s Raid was appointed to ‘The 2nd Best Game of the Month in Korea, on 13th June 2017.

It feels like yesterday, but it’s already November!!
Thanks to your love and support towards our game, King’s Raid was able to be one of the
Candidates of ‘2017 Korea Game Awards’.

Well Well Well!!
This is not over yet!!!
We have better news!!

King’s Raid has own the 'Excellence Reward' among many games in 2017 Korea Game Awards!!!

We would like to attribute this glory to all raiders around the world, and we couldn’t achieve this much
Without your support.

To celebrate this, we are giving you very special gift!

[2017 Korea Game Awards:: Excellence Award Gift]

Here comes “Random UW Ticket x1” to everyone!!
** You must claim the gift until 23:59:59, Sun 26th Nov 2017.
** You may check what time the deadline is in your region by checking the server time in the event calendar.
** Please be aware that unclaimed gift cannot be recovered.
** The Unique Weapon for NPC heroes and 3 new heroes will be excluded from this Random UW Ticket.
Again, we appreciate your support, and we promise you we will be King’s Raid who will always listen to raider opinions.

Thank you.

King’s Raid

又新帖留名

新post留名
唔夠膽踩1001

[Event] 3 Events all at once!

Greetings, Raiders.
This is GM Luna.
There are 3 events coming this week!
Please read through the details below!

--------------------------------------------------

Event No.1! :: Double Entries for Upper Dungeon & Stockade!

- Period: 00:00, Sat 25th Nov – 23:59:59, Fri 1st Dec 2017
- Details: Double entry keys for Upper Dungeon & Stockade!!

Event No.2!! :: Hero’s Inn Double Kinship Points & Room of Purification 50% Discount!!

- Period: 00:00, Mon 27th Nov – 7th Dec before maintenance
- Details: Double Kinship Points in the Hero’s Inn!! / 50% discounts on Gold in the Room of Purification!

Event No.3!! :: New User 5 Day Attendance Check Reset!

- Period: 28th Nov after the maintenance
- Details: 5 Day Attendance Event Board will be reset!

:: 5 Day Attendance Check Event Board will be reset for all raiders throughout all servers
** The event will be reset even if you have cleared it. So, everyone will be able to enjoy checking The 5 Day Attendance again. Please remember that the board will not be reset if you have not cleared the attendance.

--------------------------------------------------

This is all about the event!
We hope you enjoy the events!

Thank you
GM Luna

衰鬼

我諗唔止得我 成半粒鍾都冇人踩

新手留名

再問先

推圖到7-1 map6 只係過咗easy同部分normal

而家luna t1 (有專 lv61), maria t1, clause 5*, frey 5*
5*全部lv 60

想問應該繼續刷6圖裝 定開始刷t6黑龍?

另外仲有張自選uw 比唔比maria好 定扣住遲d 練物攻隊?

唔使特登揀，抽到有先比，留嚟比Frey仲好
第6章推上去打HARD，同埋刷定都OK，可以留意有無巴打開場有BD70企位
60應該無乜巴打刷了

新人留名

是咁的 前兩日轉新工諗住太忙想棄 退左會同del frd

而家發覺唔係好忙 都有時間玩

加上十抽中左龍女專

大大們收返我同加我好友得嗎

今晚死去課金

Id: Shimiken

課長

用石買英會唔會好傻鳩

唔玩會自己退會

睇你升得幾快（我覺得）

睇情況啦
如果你有好想玩嘅人我又覺得冇乜所謂
如果等inn出都唔知要等幾耐
就算0課我覺得買1,2隻都還好

不過下星期就會再送3星券
遲啲聖誕又唔知會有咩活動，睇你想唔想等埋

講清楚少少，費事誤導新手
上面係講緊升完一隊人之後嘅事
一開始建議揀定一隊，練爆佢先

60我之後會打，可以睇下夾唔夾到時間

60bd 我覺得唔打都得，直接企巴打70場，T6裝用龍幣買

T6裝反正唔需要太靚，都係過渡性

新手未升隊又有新英有愛我都覺得可以買，升自己鐘意的一隊開心好多
我就是例子

買隻龍女用先 唔想等

應該既

不過而家真心想玩落去

各位請++

唔敢打了

申請左lihkg3啦 Id:KsRover
已經玩左一排架啦

Luna 71 了
可以r carry 換裝

感覺易打左 好似一兩星期前仲卡緊白金 依家都master了

Viska 打PVP 勁？我見高層好多人用佢？

新手留名
2星揀左miruru 因為有專武
但係想砌隊全男班
聽日有3星卷 推薦咩男角好

全男班可以召喚專家意見

又要新會員 ＿

好似好少絲玩

啲仔仔可以買skin幫佢地除衫
BTW Miruru有專做CC+物理增傷都升得過
28號應該仲會buff Miruru

Gau la diu

Btw 尋日有巴打話新早期唔知第幾關有物理免疫

好好打

兩個公會都申請左 收收小弟

我冇用過Viska
我都覺得易打左

Frey miruru gau 山王
利申：唔知得唔得

而家緊係用柱叔

不過其實用返男盾已經ok

男盾 arch nyx 獸人

人地要miruru ar

用三隻唔放男盾推五章hard仲易三星

唔係要全男咩？miruru 女黎喎

ch7素材關咁難打

其實膠可唔可以做主坦

定係cc打手

我之前係淨出補加dps 兩隻刷3星
不過Dps 要有吸血

好明顯係lv問題

Agger
我打到第六章男盾仲係5* 60lv 坦唔起
上左t1 整套t6bd裝比佢好洗好用

係呀 想全男
只係初玩拎到專武就揀左miruru先
我都抽到nyx專武

感謝各位巴打推薦

個專武包同七十蚊月鑽卡抵唔抵課
專武包好驚出冇用野

月費抵 專武包好伏

月卡ok
專武要抽自己岩用不了
自問純種歐洲可以一戰

不過衰極都叫有200碎
之前果個抽箱真係

我好非洲
有冇其他包抵買 想快d有我用緊既英有專武

可以頂到1~6章Hell, 再難d o既關就最好換返識加防o既tank

而家event消二萬鑽有張自選專武

3萬石pack 抵課
買張100usd itunes card 仲可以課埋兩個月卡

ordeals 難打到仆街，卡咗24點打

卡24

對面兩隻坦仲痛大力過我兩隻dps

情況一樣

我係用dps強行車掃死佢地
卡25 dps都整唔死隻坦 may姐一buff就死唒

逼人買三萬鑽個包

小弟an機

卡21

Google play 都有us card

岩岩試左幾次終於過到24
唔開1.5 speed, 第一波就秒左柱叔, 之後慢慢逐隻清了
不過死淨兩隻補個陣, 比其中一隻補殺左我Maria

有無人打pvp只係見到offline人？
好似又死左pvp ser

岩岩課左金 買左龍女

隊波係 gau（有專） 男盾 Frey 龍女（有專）

全三星 ， 我應該主力升邊隻上5星先？

黎緊有三星 5星卷 ， 換兩隻輸出入黎推圖

換走frey同男盾？

正常你地組隊係一坦2輸出1補？

邊到有得買 岩岩先見到唔俾HKD

一入就活人

換frey 入隻dps

點解咁心急，其實龍女可以用3星卷換
我以為巴打係買新角

5星就睇下你鍾意邊隻dps

是但啦 早d練

都唔差個幾日

做左傻鳩

諗住3星簡p女

5星簡luna

多口講句，28號Luna同Priscilla都有機會比人nerf
睇定啲好

其實龍女都係名單之上

我係有專武先用龍女

Btw 咁aisha arch maria 點睇

點解個個challenger 都用隻女坦ge?

P姐冇得揀

居然冇得揀p姐，以為入左酒館3星卷都會有得揀

會唔會今次重置新果張有得揀

都估到luna淨係nerf 1技

3技都有執下
Also, we are going to increase DMG of her ‘Twinkle Twinkle’, but decrease Crit.
Chance reduction duration, which she will have to be much more strategic than before.

終於buff刺客

Nerf 9哂

搞到我唔知簡乜了

3技一直無咩機會出
睇佢今次招技balance成點

次次PVP對住luna開場1秒就比佢用1技秒左3件, 又好難唔nerf

打ordeals都係俾佢1技秒

Laias is famous for high Mana Recovery rate with T2 [Inner Peace] + T5 Laias [Dark].

原來可以咁玩
咁成隊咪好易keep住full mana? 每秒都加150mana

yes
啲mana多到好嘔心

邊有咁多料升到T5

P姐....

咁Frey T2用[Inner Peace] T5用Dark係咪會keep住個atk buff?
定佢T5個atk buff其實有CD?

我都儲左廿幾粒 因為好少升野

睇落對前期冇乜影響
你個情況應該係P姐o個度未知會點o者

我諗應該都係一樣玩法, 不過Frey高攻極都有限? 同埋加ATK 好似冇加mana咁屈

我而家力谷緊selene上T4, 仲差成4X粒大harmony
T5都唔知點儲

佢依然會係個好好既buffer
但會nerf佢既dmg

黑科技幫到你

咁我仲升唔升佢好 差唔多80

不過佢話P姐+aisha會有better performance than before

係就好
不過公道講句P姐本身真係接近全能
被NERF都估到

Why not
不過t3就夠了

我都諗緊講緊乜
唔通遲啲Theo jane又有合體buff?

係咪要玩埋D咩牽絆

Lakrak表示 vespa你咁樣都係想玩我姐

裝咗3粒mp recover俾maria 專啲mp回得勁快

用埋隻cat聖物就會更爽

我都想有

不過mana recovery都會nerf

呢排儲野唔升野住了
都唔知D野變成點

如果係紅色，趁有discount 拆定先

Better as before咋 我仲溝緊p姐搭我隻aisha唉

Luna 1技係主力打pvp
Nerf完應該會得返鑽/白金

紫色啫, 一粒紅mana都無裝過

我都溝緊, 而家咁要睇定啲先

終於過到toc 60 同 too 20

Lv 真係好重要，隻坦64lv 俾人秒，65就坦到

真係唔知會比佢nerf成點

其實佢個aim都係唔想個個玩家都一味去打黑龍套裝, 但佢又唔睇下冰/毒龍個套裝加成有幾廢
佢真心想平衡既話, 就應該考慮下套裝加成唔係得單一buff, 而係變成可能係CRIT+CRIT DMG, Mana recover + Crit etc.
唔係既話佢淨係就咁nerf左mana recovery, 其實變相只會令mana recover更重要 (好似係除非唔係)

話說最近兩張random uw ticket 中左epis 同狸貓，睇下佢點buff

佢講話會加個softcap上去
等你堆幾百% 會冇效/冇咁有效
好似pblock 同penetration咁
咁啲人就會自然轉走

而家加mana recovery都係離唔開插石同黑龍套裝
佢就咁nerf同加softcap, 可能outcome都係照著黑龍裝套, 但石就插其他石

另一個方向諗, 到時龍女T5就算nerf左, 但係整體mana recovery nerf左之後, 佢T5好似仲係會好勁

佢淨係全體魔防已經值得升

又大波又靚女又勁
不過我連dps英都未5星, 幾時先會輪到一隻補

T5

又要等patch完幫luna計計數睇下t4選咩好

T4 1我估40% nerf to 25%

我返而想知selene T4會揀咩

其實DPS好多T4已經夠，之後就開始升輔助角

G巴你好似長期都問緊依個問題，點解唔自己試下

自己諗出黎如果work其實幾有成功感

reset都係50萬者

因為無錢reset

夜晚有冇70bd 企位
想幫luna 換裝

我都想企

如果我話13331你會唔會跟

我以為T5會係dark

其實craft 整fragment of infinity 值唔值

佢隻射Lin好掂，可以睇下佢啲片

我整緊

我而家都係113，就係猶豫緊T4 揀1定3

新手啱啱玩
五星卷揀左隻Selene
會唔會出事

無事

唔會

Selene專武值得高星咩，我見佢打龍傷害唔太高

有愛就係最好既原因

DPS真係無咩值唔值得高星
係高星就勁

你猶豫得嚟不如揀完嚟用仲好，無乜邊幾隻職可以用死一世
可以因應唔同情況換
打RAID、打WB、打PVP、打PVE都可以轉的

推HARD

luna主dps,想揀多隻副dps
想問下有冇咩推薦

無咁多錢次次轉

英文唔好。。有無巴打可以講下今次nerf左咩

Too long didnt read就真

冇野改, 一切如舊

如果我話我中三未畢業。點睇

未出確實調整數據
只係講左會係邊到落刀（好似係）

今次好似中好多隻

好彩留留手 本身夠料上P姐T5

P姐我估會nerf 3技增傷，buff 2技傷

我覺得唔會 只係會nerf招技既dmg

下星期三先夠料升luna t3

Other heroes those who are going to be buffed are; Kasel, Cleo, Lakrak, Epis, Miruru, and Oddy.
All in lakral la diu

早知唔碎男豬

男主強極都有限啦，唔係個個都玩男主，vespa仲點賺錢

連邊到落刀其實都未講實
只係講左見到乜問題同大約諗住點醫
應該要更新完先會講實

Vespa改勁如果係T4T5，賺料

dmg還好，nerf aoe就真係大檸樂

如果咁講 都係想nerf pvp 同luna同樣道理 佢唔想一隻英pve同pvp都勁

唯一希望oddy。。留左佢1星專。。。
不過其他就真係傷到入曬肉
同埋男坦應該係nerf。唔會buff啦可

男坦？？

新手課左三萬鑽 點用先有價值
為左張自選專武

開位 + 買新英/SKIN

等埋28號更新完先

Dc左

lihkguild大大們唔好意思

我之前退過會打唔到公會戰住.

咩係公會戰

講緊Guild raid掛

基本上你唔打都冇人理你
通常都係驚太快打哂啲boss

終於AUTO 1-8 HELL 打得羸戰鬥民族

T7黑龍 1打1企 召喚

想企

想我企你打 明晒

唔係 我有野做 想auto刷

戰鬥力只有5既廢渣接受

OK 練巴AUTO CARRY

YES 名?

REDBE4N

認真可能會死

辛苦你地人手刷了

有人carry 唔緊要啦

有練巴AUTO 72輕鬆過

多謝兩位大佬

獸人麻麻 請問有冇其他推薦
聽日我應該先換nyx 有專武
但arch 顏值好高

新手要練幾耐先可以好似練巴咁auto 刷黑龍

有時遲左撳claim rewards 同ready 屌得細力啲

你聽佢講啦 係時間巴佢隻aisha carry緊

Baudouin
仲聽老手講推圖唔勁

Nyx dps 黎， 5星卷先換會好d, 好似係
3星換左arch 先

nyx把專要高星先有睇頭 如果唔課/微課建議唔好用nyx

仲可以換正太，不過唔知推圖好唔好

兩隻女僕戰鬥力都好高

感謝巴打
呢隻驚d角色幾養眼

只得3星

3星專

練巴AUTO場無我份

新面孔都有3星專 連登真係臥虎藏龍
早知我唔升nyx把專上3星

你竟然有3星專

不過高星專nyx真係好勁，昨晚s巴隻nyx 輕鬆carry 72bd

呢個POST既巴打好瘋狂
進度又快 專又高星

我都係俾時間巴邀

佢應該講緊卷啊?

系統送左2張卷比我 開左miruru 3星+nyx 3星專
我仲未好識玩 所以以為3星吾高

ps 玩開日本果d 5星角game

說佢課埋3星專

nyx把專武3星?

卷直開3星專咁驚

唔係啦 專係講緊專武既星星等級 唔係講緊送既角色券
依隻驚唔係好似日本驚咁 限死一隻英既極限 King's Raid每隻英都可以升到t5 (5星 + 再進化5次)
但專武既星星就難搞啦
btw 小心打字

佢應該未知專武有得升星，應該係講緊零星專

有好友位既請加我啦

ID : Shimiken

第一頁個page有排加

原來係咁 各位巴吾好意思
我誤會左 如果係咁仲換吾換nyx好？
3星換arch 5星照換nyx?

男dps 除左nyx 好似冇邊隻好揀

Theo 雖然冇得簡

唔好話無人提你啦

我想問P姐係咪一定要連專?

感謝巴打提醒

Theo 算係dps定sup dps

thx各巴打推薦
呢隻驚自由度都幾大 起碼唔洗抽抽抽

yes

但專武都要抽
不過vespa 有時會送專武券 而且專武有得farm
對唔追進度既休閒玩家算唔錯

我覺得圍繞成隊個DPS 黎BUILD就可以,唔會太定死用咩角

同埋vespa算肯會聽玩家既意見
例如下星期就會balance某幾隻英雄 唔會俾佢太廢/op
同埋你寄信俾佢地佢地都好快覆

咁我溝完收藏先thanks

但寄信唔係會攪到自己消失咩

我上Reddit睇好大力
我諗算係dps

唔好嚇親新朋友

佛心驚
睇住d仔仔裸上身覺得好養眼
唔似x貓咁d角咁好快變左廢

新英我最睇好theo>毒奶>法

仔仔泳裝
白貓就算啦 一轉pool就即刻變垃圾

打臉project

我想要毒奶 ，all in 補專pool都無

睇黎好多白貓苦主

早期棄坑路過

最嬲唔係愈出愈勁
而係比石愈黎愈少
POOL又出得密
抵佢愈黎愈多人走
vepsa真係佛心好多

終於出左件3正屬

練巴auto場冇我份

theo顏值高 好似好大力
但新角應該冇得換？

一路打一路睇WALKING DEAD 冇追到POST
練巴隻NYX好大力

冇得換，要用石買

或者等多兩個月左右係inn 溝

無,要買

玩住arch同nyx先

訓係到好爽

新手想再問下各巴打
hero inn既conversation點樣先可以按？
佢宜家唔比按

友情點
出公海蕉FD囝

從來沒我份

我刷細龍渣

我都係入時間巴場

i am back

求bd70 企位

我慣了傷心

我都係聽到練巴想CARRY第一時間邀佢CARRY我

啱啱彈左

已加

BD -1
有練巴AUTO ,我戰鬥力只有5

+++ simonsai

added

加我

加左波波夠腳了

禁錯出左去.邀返

多謝波波,練巴CARRY

仲有時間巴

仲有無企位

你仲打緊 ?

無 所以先再問下

你carry我咪有位企

我差唔多訓
聽日再比你CARRY

有冇t7？ 想打件吸血俾p姐

唔見你on

有冇bd企位

長ON都無人邀

Lifesteal大唔大作用
因為睇片見人打龍唔帶奶雙輸出
佢用Jane、p姐、新法、Aisha

Luna同theo bb啱啱上70 想換裝比佢地

吸血你話呢

see whisper

咁巴打緊要啲，快啲入練巴場

帶奶穩陣啲
奶除左回血仲有buff

練巴id係咩 求carry

其實對奶真係緊要啲

你無入公會咩

加左你好友

AUTO一場使唔使30秒

入左唔該哂巴打

練巴唔係3會咩

3會會長咪練巴嚟

唔止 而且無gau仲好唔穩

Auto有同無真係無乜分別

轉下小龍咁囉

刷傷可恥

有冇巴打帶打70龍

等緊練巴AUTO場

有冇位睇射核彈

湯巴幾時先carry我

想問aisha升t招技係咪仲係第一頁咁點
同埋啲人喺channel講嘅leecher即係點

leecher姐係入去企（好似係）但係就唔bid野or bid 最後

垃圾淨係識等人Carry

咁湯巴一齊打住幾鋪先好唔好

我ok

nyx 打得好慢 無其他mitra selene打得咁快
所以我真係被carry個個

我id 生番

練巴真係又Carry又謙虛

唔該哂兩位巴打 carry左我咁多場 細佬夠鍾做野啦
下次再拜託你地

我唔係3會

咁巴打你又問練巴唔係3會咩

大把機會

咁夜仲要做嘢

唔同公會所以唔知有冇add到
係 收尾差唔多啦

好 唔該練巴
希望升好隻luna同theo可以貢獻下

同練巴打你會自卑 練巴有3星專武luna

唔好咁講 玩得開心就得啦
theo 好想瘋狂俾佢啲型棍雷電電我

會長你最近都開左theo?

得個想字 但廢事你地升我又升啦
等佢出隻更中二既角再升
好想佢出隻拎日本刀/忍者既角

Tower of Ordeals 幾時先有得打??

好似見唔到咁既

利申:新手

感恩節出SKIN可能會拎隻兩隻雞髀

無記錯就要有第一隻T1

等佢唔係new hero個陣再拎非洲卷升佢把專

等新skin好辛苦呀

街場見到隻gladi 2星專武已經好痛 會唔會仲痛過roi

升兩星aisha專定等多兩把先3星nyx

第一隻5星就有

唔係都幾難夠料升t1

邊度搵到?

我拎左5星LUNA算唔算?

去第一章，右下角個塔就應該有
即係升星嗰度

我記得我一用5星券換左人就有得打

見到, 被秒左

第一關都50lv
起碼成隊55先入場

Toc點過61

dps得夠快就過到，用clause感覺上易d

may姐shop出咩你地會買?

除左素材

見到件T6套裝紅色甲好似幾勁, 都係160萬

上到T6基本都係用龍裝，唔會用紅裝

我基本淨買素材同技能書

原來如此

宣傳多次

招FRD : Shimiken

仲有30個位

lihkg朋友
公會打慢少少

我係咁買最大個個樽 我都唔知點先可以升lv快啲

練一練功先再試
Clause 有下比隻啫喱one shot
Luna又唔夠dam

經驗樽買完要打經填滿先飲得

有冇巴打打BD70龍

仲有最細嘅樽，就咁賣返出去已經有賺

打hell一場一樽好快姐 唔買都唔知點升lv

sad巴ID?

xXsadpandaXx

仲有冇企位？

學到嘢

真奸商

開心大發現

想問下S巴練巴, 你地隻Luna 專係咪插晒3粒ATK 石? 還是兩粒ATK+1粒回魔

Frande offline

你邀左藍田巴先佢唔刷我先企

求企位

練巴你打啦，啱啱出左街

tks 練巴

之後會nerf 回魔，唔知會變成點

到時個個都龍女t5

遲啲我都轉3 atk

係咪要US GOOGLE CARD先課到

係

真係睇下nerf 成點, 可能2atk 1 mana
但龍女t5 好似冇得輸, 應該係

終於上到master1

遲啲唔拎黎打arena我就轉3atk

勁!

頭先又一場遇到t5 Luna, 我只係慢左半秒開無敵就死左3件

仲卡緊鑽3

唔打arena咩dps都用3atk

晏d 就上到

老豆巴買左隻bau屈人機

係咪真係屈到

低端場連luna都唔識counter
你覺得bau呢 ?

有無企位

湯丸巴你打?

就嚟玩咗半年都未上過Master真係覺得自己垃圾都不如

AUTO

有bau 易打好多
我用Jane Maria Aisha, 根本Aisha 都唔岩打pvp 都上到master(雖然要weekend 先上到)
你就睇得出有Bau 好多好打 呢d lv 又冇乜機會撞到Leo

下場比你，落街做尖

同求bd 企位

想問練巴Luna 要點樣counter

紙巾巴真係好健康

我都試過比bau aisha組合射死 但有時又試過aisha試唔中我輸出位

你地會唔會用石reset conquest黎升LV?

有無睇ID，可能老豆巴嚟 三星劵一到即換先

有機會 同埋老豆巴講得岩 一黎就要用無敵 比luna出到減暴擊 有機會比佢頂到7秒再反殺

多謝SAD巴同會長BB carry BD78
好幸福喔

龍女， ricardo都得

入去都嚇咗嚇，78

對住Luna 見到佢T4 或以上就一定要開場半秒就出無敵, 唔係既話基本上一秒後就會比佢技1秒淨隻坦

冇Luna 個d 就可以睇情況, 通常可以2秒後出無敵, Maria技3, Aisha laser, 基本上都完場了

最怕反而係有高專既Nxy,我隻bau 得64lv, 連無敵都開唔切已經比佢普攻片死左

78

龍女都可以 請問係邊招

落場已經係，全體加魔防的

應該係被動加防
我想快啲買隻Leo
Master啲賤人好多Bau

t5 加魔防 防止比人秒殺 我覺得唔係d人唔識應對 係根本無個個資源去應對

佢地好重機心，有時啲技會扣住唔放，等你出就斷你

儲夠都唔敢升住

dps都無未升到，幾時到隻補

見佢哋個個都升到T2~T3

如果有得揀返轉頭，我寧願T5隻奶先，Aisha T4已經足夠

有時我都會扣住先, 然後Maria 出技2, 過一陣先無敵再Maria技3

T5 好漫長

湯巴你隻Aisha 都好勁啦, 做乜成日後悔

t5嗰5粒石如果拎嚟T其他英會比較好，T5嗰10%攻不如拎嚟升輔助角，幫你加嘅就唔企係10%攻

WB得返3%，巴打們要打快手，今日有4條KEY

湯巴打算升邊隻輔助

隨機中吸血鬼專，又溝緊吸血鬼，試試佢

正 一隻英3個body

三重享受

但新SKIN佢淨係話出一個形態

湯巴 im ready la

WB打到幾名

5% 食住飯auto

入唔到你場

Mon 著

Btw BD有冇位

我重on先 好似你地入唔到

點搞

又幾抽

黑仔巴中咩專

連邀請都does not exist
vespa你係得既

錢就識收，Bug就長期都唔搞
重開模擬器先搞得掂

有無巴打可以比下意見

而家隊係gau clause laias frey

黎緊3星卷諗住簡maria 5星簡luna , 一弓一法咁練

諗住咁練 gau laias maria luna 咁樣練上去推圖

有無得諗

之前隊野除左聖母之外同你一樣

終於公佈機率

[EN] Notice:: Special Item Summon Drop Rate

Greetings, Raiders
This is GM Orvel

After receiving lots of feedback from raiders, we are aware of the fact that most of the raiders
are curious about [Special Item Summon] Drop Rate.
Today, we are going to share detailed item drop rate from Special Item Summon.

Currently, there are total 7 tiers in King’s Raid.
Special item drop rate may differ, depending on your account tier.
Please refer to more details below.

[King’s Raid Tiers]

* Cleared chapter is your current tier.

[Special Item Summon Rate for each Tier]
- Special Item Summon (x1/x10) Item Drop Rate:: 20th Nov 2017

1. Special Item Summon Drop Rate for Tier 1

* Gear Items will be dropped for your current tier.
(ex: If you are T3, max T3 gear items will be dropped)

2. T2 - T4 Special Item Summon Drop Rate

* Dropped gear items can be either lower or higher than your current tier.
- ex) If you are T4: Lower tier gears (T3 gears) / Current tier gears (T4 gears)

3. T5 – T7 Special Item Summon Drop Rate

* Dropped gear items can be either lower or higher than your current tier.
- ex) If you are T7: Lower tier gears (T6 gears) / Current tier gears (T7 gears)

[Special Item Summon: Extra Slot Details for each tier]

- Extra Item drop rate for Special Item Summon x10:: 20th Nov 2017
:: Extra Slot Item Drop Rate is not included in “Special Item Summon x10 rate”.
It has a different item drop rate.

1. T1 – T4 Extra Slot Item Drop Rate

* Gear Items will be dropped for your current tier.

2. T5 – T7 Extra Slot Item Drop Rate

* Gear Items will be dropped for your current tier.

This is all for today’s announcement for Special Item Summon Drop Rate.
We promise you we will be King’s Raid who always listens to raider opinions and feedback.

Thank you
King’s Raid

個人認為Lorraine>Maria

希望官方會順應民意

第11抽機率會高d

原來之前雙倍左有成2%

新手都諗緊reset 張3星卷換基佬牧黎衝Pvp,真係好屈

WB收已皮

長遠嚟計真係抵，早幾日上都去大師多幾百幣，個幾月就一把專了

七秒無敵真係屈

Leo 可以解無敵？

可以

但真係少見到

Counter logic
個個換bau你換leo

所以都係換Bau 多, bd 仲可以用佢黎無敵, 條龍上天噴火都唔駛死

岩岩升左team人上71 但係70龍都係剩組滿lv既人 搞到依家好迷茫
係咪都要刷到80lv先再去打龍刷t7裝？升lv好慢 體力水又用晒咁制
話說申請左lihkg3 見有位但唔知輪到我未 推多次先 Id:KsRover

有都係高階pvp

巴打開場企位的話你幾LV都得，街場就最低限度71 LV T2

等你地打上Challenge

我想問DPS 四件裝係咪最好都有crit dmg?
luna暫時pen推到45%,ASK spd 121%,lifesteal 一行拎黎保命
crit推到73%

ASK spd

男盾賓係好屈 對面全t5都贏

入男盾我們信

信男盾得永生

仲要買埋泳裝比佢

成身金色好核突 show肌肉一王三后

atk spd 心急打錯

72企位-1
留ID

LunaB唔係好清楚，但應該咁上下
有埋DMG就最好啦~升爆+22%

Me

thanks,唯有重新打套裝

攻速啱物理同刺客多啲，Luna追求爆發，好似係

唔怪得
我成日驚arena唔夠快加mana所以特登加多一行比佢
有時夠快儲但秒到剩少少血到我被秒

睇下佢1技俾人點nerf法先
如果nerf到秒唔到人就可以唔洗要攻速鳥

OK thanks 兩位
希望唔好nerf太誇,對其他m dps無愛

放心，Nerf太勁課長們實吵

靠課長壓力,我0星專只可以祈禱

Luna 0星專差啲仲高過Aisha把1星專

aisha靚好多
對親aisha都驚佢支光束炮
柱叔捱唔住就射爆成隊

Aisha用柱叔CC完爆

可能柱叔未成型 鑽3 d aisha都唔可以睇小

frey四星 luna五星 gau五星 clause四星

隻clause 依家好似唔係好坦得住
升隻clause 去五星好
定升frey 做五星之後換走隻clause

一隻補一隻坦，點換

Clause坦力真係數一數二
唔好拎住隻四星打第五章然後話佢唔係好坦得住
同埋你同一隊嘢點換

諗緊之後張五星有冇第二隻可以換

基本上個個都T4~T5了

咁好似升左clause 先實冇死

clause平靚正,除非對其他坦有愛,唔係都可以繼續升佢
可以五星完clause再五星frey
跟住就開始T隻luna

是的
推爆主線都無問題(第七章HELL)

係 見到自己luna T4對住其他T5 aisha,luna
硬係會淆底,雖然你地都話T4T5無分別
可能對T數太敏感

如果我用Luna反而會驚龍女，因為高T會秒唔到對面

Hand左

我有t5 luna同龍女 但我仲係好驚bau 其實真係好難捱住佢無敵時間之後再反殺 贏到既通常都係對面失誤

我一入就彈咗

啱,1技完=無出過 遲D可能考慮練隻物攻dps

所以基佬牧真係抵入

對面offline先贏到

你隊咩野

用下啲技 用黑畫面過佢無敵時間

另外兩隻係jane同maria jane準備換女坦 但唔知女坦會改成點

女坦加龍女 物防魔防全包

如果轉Morrah魔隊應該會打你唔入

女坦真係好癲，一嘢拉隻DPS過嚟

打ordeals成日咁死

女坦係Morrah?

女坦係Demia, PVP拉DPS個隻
加魔防應該叫惡魔坦?

女坦係demia, morrah係魔坦

Morrah不如叫黑肉算

最慘係好多 3星專武nyx 而家pvp top1個位用緊5星專武既nyx 比佢射2下應該都全滅

襯到絕

普攻完場

有冇bd70 企位

比佢普攻幾野就死淨坦

彈左 我唔打住啦 多謝練巴同湯巴carry

企位-1
留ID

我先係俾carry個個
無你隻gau我掛唔到機

Offline

開緊

已邀

俾電話gank

完場邀返我

收到
DPS瓜晒隻P姐仲好努力咁打緊

P姐好勁

輕左機入唔返game 有冇人係咁

點入唔返法
重開多幾次
現時Ser無問題的

Arena就夠30000買俾gau定nyx好？ 依加隊野係Cassandra Aisha Fluss Gua 用nyx換走fluss好冇

巴打指張專武劵換邊隻英好

多謝練巴湯丸巴carry

練巴Carry

練巴又有時間可以carry 我地了

我知練巴做咩了，記者

練巴發現咗Auto輕鬆打之後

唔係 點解咁講

有得揀想人手刷 快太多同穩好多

Sorry咁遲先批，歡迎連登耶穌巴打加入3會
記得望望公告

咁一係作者，作故仔

Auto有無試過Luna

可以試下
不過我覺得ai會自動放哂啲技落細龍

3會召喚

唔怕喎，CD咁快
Aisha招射技15秒CD，掛機唔用回魔真係唔多掂

個quest 要升5隻T2

卡到2046

咁快做到依個任

卡緊3隻T4

得左，update 左個app 就得

卡緊clear 6-11 normal mode

懶得打同卡兩回事呀練巴

10 抽卷好冇依家抽？
53 Luna 其他全50，冇人有專武

岩先排pvp我死淨男盾龍女
對面aisha gau
佢aisha用s2射我男盾用龍女盾頂撚住
跟住一路磨血
第二次佢aisha再開炮我用龍女s3 cut撚左
最尾比我磨羸左
好撚正

你想抽專武定洗二萬鑽先

唔急嘅等埋星期二維護感恩節活動開跑先

咩牌位先

感恩節event 會唔會又係抽夠150抽送自選專武卷

廢柴白金

未公佈，因為感恩對落就聖誕，唔知佢點安排

兩個節都課就唔洗考慮

諗返起我萬聖節岩岩join kr d event 肯消體就換到野我都算起步舒服少少

新手miss左

最正應該係三粒無限石

miss哂

大把機會放心

感恩+聖誕應該送好勁

練巴打得叫我，dy已Rea

諗下好啦
送個聖誕SKIN己經係最大獎勵

硬係覺得會大手筆過萬聖

聖誕又要刷聖誕老人個禮物袋

彈咗

新

舊

係咪調轉左???

調轉?無呀，舊係好耐以前，新係指依家

依隻美術圖都出埋但都係無出到

召喚師

以前好似少布D

依樣真

弓手

Bau
好型

做乜咁多圖

無聊搵圖

啲圖好靚 摩牙

Clause屌Selene?

痴線

T7黑龍 1企1打

你企咁邊個敢做打

invite

邀左

你乜名 見唔到

Thx練巴同湯巴再次carry

你邀我啦

企-1
最好有Gau

企-1 x2

求企
冇Gau

GAU要手動

放入嚟自動睇彩數

AGAIN

你地打緊幾多要膠

74中

luna 同男盾71之後升p姐定龍女上71先

練巴隻LunaB真係掛Auto都大大力

P姐先

auto 都成千萬dps
我連車尾燈都見唔到

auto刷細龍

智慧型AI

湯巴彈左?

唔係，啲DPS死晒，我出咗去，等我一陣

隨機卷出左柱叔專。。
尋晚先岩岩升左隻男坦上T1
其實轉玩柱叔轉唔轉得過
係其他板又見人話柱叔唔洗專
巴打們有無咩意見
本身準備轉物攻隊

放心無衝突嘅，坦實要練幾隻
有專點都好啲嘅，淨係插多兩個防符文已經夠晒抵玩
物攻隊用柱叔好呀
如果男坦唔練住咁Hold住T1都OK
但坦嘅話上埋T2，WB會比較好用

yes
有專一定好過無專 toughness runes對坦都好重要
而且同clause定位都唔同

同埋佢把專都幾有用的，睇人地講乜之餘都要自己望下嘅
除自己之外隊友受到傷害時 10%‖12%‖14%‖17%‖20%‖25% 幾率對其生成大叔騎攻擊力 320% 的保護膜並持續 10 秒。

男盾t3 增物傷20%
柱叔感覺係對付魔攻隊
男盾對物攻

卡住咗

我以為我問題

我都以為係

咁唯有hold住先。。等睇埋黎緊張3星有無得揀柱叔。。兩隻都好有用咁

唔該咁多位巴打

好似無 之前聽巴打講p姐都無 應該柱叔吸血鬼都無

無得揀就溝吧，溝實有

刷首抽巴無限石

溝緊
計過就黎溝到佢個陣就係佢出雙倍親密度活動之時
然後溝完佢就不斷出唔要既英俾我溝
每次佢既加倍活動就係咁樣俾我浪費左

Frande比KR傷害過好多似咁

歡迎大家送D友情點比我溝女

ID : Shimiken

真係次次都撞正

等我祝福你狂出lakrak 28號大buff

真係溝得過
利申：2星劵已換

假到

真係真係溝得過
利申：2星劵真係已換

我認真

無圖無真相

我上次都係咁。。出雙倍果時就係咁出唔要既黎hea時間。。
卷無既話就睇埋黎緊幾日有無出inn。。再無就用石

tks 紙巾巴時間巴carry

局你溝

寧願用石買都唔想曬時間。。仲要預左黎緊雙倍一定出堆屎黎比人溝。。

0課買英真係唔捨得

我都係

推圖真係幾勁
睇住粒大炮飛過去好正

有無巴打好友List未滿要加好友，留一留ID

頂綠帽SKIN

見人打PVP好勁喎
玩推推隊 加隻山王RODINA

入手好時機

用地精boost luna 1 技有冇睇頭

跟隊。求好友 nokiaok

sry 今次真係我斷

peanutguy

To黑仔巴

Form練巴

新手求解答
random uw中左Fluss 但inn溝緊Tanya
而家用緊Frey Cleo Miruru Clause
原本諗住2張3星換 Maria Jane 5星換 Arch
Fluss好似唔係好夾/唔用3星卷換？

起手唔用fluss好d

其實坦用住clause先都ok
第二張有排都未到, 第一張最好換左maria先
用Frey Maria Arch Clause你主隊

到你升完呢隊再睇下用第二張3星券換咩啦, 可能到時你又中到其他專呢

anyone t7?

刷緊升星素材

企位得唔得?

好呀

唔緊要

RemH

刷完素材我都想打

有冇企位

留個4P比你

練巴 啱啱我黑科技緊 打唔到住所以無入黎

就算add左練巴都唔會邀我

兩大山脈

唔緊要啦大把機會

有呀 我撳invite all

可能睇唔到

大把機會啦

有位邀埋我

用黑科技T5左排骨仔

OK

升完t4樹妹淨返咁
下隻升咩好

t5

想問下可以刷到hell 1-8之後 下一關刷邊到會升得快啲？

淨係T4咗selene, T5都唔知要儲幾耐 坦唔到ch7蝕好多素材

呀膠招戰鬥龍捲風真係好痴線

7hell 但難度高好多

我估你輸出都可能唔夠

輸出夠呀，我係坦出事咋

打陰影個陣輸出真係好重要

陰影意思係too個d?

有冇深夜bd 70團
求企位

咁夜應該無了

多謝湯丸巴同練巴帶刷

真係喊出嚟

客咩氣 等你升完roi帶我地hard raid

多得刷巴隻Gau
練巴又Carry又好人

原來你有女僕 咁你唔應該打得咁辛苦

多人到喊

泳裝特價忍唔到手
無計，無專

打咗百場先係最後一日上到大師

比你參考下 我而家7200分 大師3 應該輸幾場就降去大師2
難打過上星期

啱啱先收工咋

有無課
有課對我無參考價值

有課 上次抽晒2萬石 0專武

抽新職池
陰公

我抽弓池 因為我溝緊arch 自己又用緊luna 弓又少角色呢 感覺上易抽中自己想要既 但問題係專武都唔出

咁自選嗰張揀咗咩

原來洗屬都會洗上癮。。。
唔覺唔覺㩒幾下就無左6千幾石+4張卷

最後揀左luna 合左2星專 但而家話要改廢 早知留比arch

我通常洗到200都洗唔到就收手

第一次玩洗屬。。心又急。。賭性又大發。。

三屬真係害人不淺

1食0定1食1
認真，就算改廢都唔會改太多

1食1 非洲人唔敢博

前排升普通裝半價我試過1食0，衰起上嚟真係第3次先過到

我有試過幾次第4次先過到 個成功率好似已經到達左98%

但又試過4食0，1%上咗去

儲夠競技場3萬點剩返Jane同laisis未有專武
仲有幾隻未練但將會練既 clause roi 軍帽女槍 應該換畀邊個好

laias 唔係isis

新手問
補師應該換獸人定bau好 感謝

bau for pvp only, 用住frey先，龍女睇定啲，獸人可以唔換住

好 諗住整對全男班養眼一下

請問raid刷邊條龍
輸出 補 坦應該用邊隻屬

其實仲可以諗下正太Leo

想試build但係冇人比我pvp

都係黑龍嫁啦 其他龍無人打

紅龍都有人打下

我就要刷冰龍既

見紅黑龍多人開 刷左幾場紅
BTW Maria應該出咩裝
企得前又脆又要輸出
唔該巴打

maria 輸出

應該出防裝 只靠佢出cc技？

當佢仔咁養

其實唔係t5我覺得你atkspd夠你回魔出技就ok, t5就atkspd同crit都好重要。之後就睇你自己想點

乜都係黑龍裝, maria有專又靚裝都可以係半隻dps

不過佢28號好似話會搞搞mana regen
唔知會唔會成功平衡到4套裝

我覺得改完都係黑龍，點都係要回魔

新手dl左黎玩半日 想問q&a（一開始會送男劍專武一把）係邊度會拎到

ios人邊度課金抵?

可唔可以用android模擬器開黎課

推劇情就會拎到

點解用nox課唔到金ge?

價錢都係咁上下架啦

ios要出去買卡

毒撚

我之前想買哂兩張月卡 買完細個張之後所有野都買唔到唔知做乜

係咪要set payment information 去美國先得?

試過好似都唔得

有無人教路

香港信用卡好似唔得

打比google叫佢開返個鎖

其實iOS 方便啦，網上買用埋網上銀行過數，街都唔使落
同埋100usd 都係$709港紙

iOS/ androids?

Btw iPhone x 到依家仲可以IR, 用家可以買返部

咁抵玩

我an機google play780港紙

冇黑色256

俾黑仔巴秒左
連輸幾場

我-6

拎住cass先手唔到?

公廁Aisha多到

多謝湯丸巴同練巴尋晚帶刷黑龍。。
求其洗左一套弓手裝比luna。的起心肝食水升佢71。。依家終於可以掛到hard

練巴
但見你用咗6000石都洗唔到隻耳環心都痛埋

hard定hell

6000石？

溫馨提示，尾王皮已收
可以去信箱拎獎

同埋去主城搵Guild>Use Shop>Guild Raid

#744

新手岩岩玩 U mean 公會公告？
禁入guild唔見有位睇公告
Btw想問下2/3星拎咩好
睇過其他文 有啲話2星拎隻獸人奶媽
但本身個奶媽好似可以用到後期唔洗拎多隻咁
見到話要拎輸出推 但又話拎gau咁
應該都係拎dps出？

啲符文係咪前期過渡武都照插？
插粒回魔先？定係要留後期先用？

其實日日都有巴打帶刷點解要用咁多石洗一件裝
我一件裝頂多只會洗2次

笑什麼
你也是Aisha

是的，因為要入埋Member度睇
其實好睇你DPS拎咩
Frey的確可以推到好後期，但去到後期唔會只有一隻奶，實會兩隻以上
當然獸人個樣就
不過如果玩物理隊我個人比較推獸人奶的
2星輸出其實唔多，最多都係近期Buff過嘅Selene
Gau的確無論物魔隊，PVE、PVP、RAID都好好用
所以揀咩就真係睇你自己，我哋最多分析比巴打聽隻英係點
因為試過太多次叫巴/絲打揀乜揀乜，到頭來天氣不似預期反而屌隻英垃圾
唔想再見到咁樣所以只會推，唔會叫你揀，唔好介意

刷巴好似第一次刷70場
可能就係咁心急咗
我都試過1600

睇符文顏色
前期過渡千祈唔好插紅色
白綠藍紫就是但啦，反正刷圖會出

好似未見過紅色
刷到第5 版easy only

巴打係咪3會
如果係嘅會好似上面圖咁信箱有紅符文箱
G會我唔太知道情況

呢邊今朝都畀人打爆左

笑什麼, 大家也是公廁

我冇aisha

Thanks 等我摸索下先
Ps 之前有啲rpg game都係靠湯丸巴打先有得玩

咁可能巴打3會G會都無加

客咩氣
巴打一定係識貨之人
有咩唔明真係唔怕問
我自己就係乜都錯過
所以唔想巴絲錯埋一份

課長點同
NYX先係課長公廁

想Plan下遲d升隻物攻刺客
現在係唔係得roi 比較有用
Reina幾得意但係好似唔勁?

話時話你地會用邊種龍嘅enchant scroll畀dps

可以等埋更新，因為刺客成個職會大Buff

幾時有講刺客成個職會大Buff

我都想問

buff survivability 就好啦

我之前求其入左公會，quit 要一星期CD，聽日先可以打得

到時人手一隻又Nerf過

原來係咁
咁要提提新手巴絲唔好求其入公會

又無哂錢 又要hot time掛機
我想刷龍

開一日G卷係咁刷hell

真係返到黎香港大把野做, 星期三返到黎但今日仲係執緊上星期既野
想俾多D時間玩KR都唔得

我都想刷龍，但係又冇錢又冇粉

洋介巴隻Fluss可以發光發亮啦

日本

tanya d裝都齊就係冇錢冇粉去升

瘋狂掛機

升粉會特價就好
原價升咗套法裝已經元氣大傷

你哋會掛邊關?第七章hell

肯花心機了解下自己遊戲既生態已經好好
好期待佢會點改

第1個boss關，好似4定5

yes
3支大經水 + 有時會出150粉既箱

ch7 hell

7-4

3支大水真係
Btw7-?

我7-2 因為廢事試其他關

7-4都係因為試左ok唔想搞其他

岩岩藍田巴打講leo都揀得過
請問各巴建議用鑽買定等佢inn ?
宜家隻frey冇動力升上去

宜家主隊 arch nyx 男盾 frey
感謝

湯巴刷唔刷到7Hell

LEO PVP向 聽你咁講應該仲係推圖階段 唔建議

刷到

岩岩係aos 買卡買錯apple store卡
好彩第一次買銀行幫左block左過唔到數

佢想要全男隊，係得兩隻

唔係踩其它GAME 但真係第一次見咁有心既營運

小心啲嘛

都係建議升返frey ?
thx

其實佢哋先醒，眼光放遠啲，對玩家好=長遠效益
好過短炒賺完一筆就GG

係 或者獸人

應該話冇咩特別原因用番frey就得，除非你真係好想換又有專

我當leo係囡囡

其實佢有少少似Macross Frontier個男主
FLUSS一日唔加強一日都唔會拎出黎用

點解有d人個名紅色有d藍色？

紅色係女會員 (好似係)

我過唔到自己個關

原來係咁

咁我買下泳衣skin先 幫仔仔除衫

我係新手絲打

等減價先買

絲打識貨

公會boss 紅runes箱開左兩個crit 1個atk

會減價架 佛心公司

過左數我諗要去ifc 跳樓

跳之前比個帳我玩

NYX天下無敵

泳裝豹紋底nyx 正正子

帶我打bd80唔該

帶我打hard唔該

無時間, 我自己都已經10幾日無打過龍
等我得閒d

hard冇得你企

仲要低腰
而且大波波好正

我都想買 有巴建議等減價先
唔多手住

但係刷7 hello好似好難1帶3 /2帶2

鐘意就買啦
因為減價個陣, 連非洲卷都會少左

刷7hell要咩陣容 係唔係要龍女？

NYX真係課長行走江湖一定要有
睇黎我都要搞返隻

其實有機會得，你剩係帶aisha, 有t5 lailas, kaulah annette prisc morrah/ricardo gau lorraine 多一隻mdps。至少我係咁過

2帶2都ok嘅，拎DPS同坦出嚟帶2隻咁

如打番hell 1-8 但係1帶3 再打得快d
其實會唔會仲好?

咁到底係有定無

其實nyx係懶先用

都得嘅，但我硬係覺得第七章Hell關啲材料易出啲

睇下有冇人夾到lor,我就得annette prisc ricardo 用得過，雖然有帶開luna但係冇話特別有用

懶+1
開自動一流唔洗理

抽了80抽，1個專武及神器也沒有，這是甚麼道理？

另外我覺得課長必備唔係NYX, NYX都低左一級
課長必備係ARENA隻獸人仔仔

如果已經接近80lv既話 其實係打7hell比較好 有試過既話就明 差唔多80lv個陣刷關所得既經驗值係好低 個陣如果要推佢上80其實係靠經驗水 7hell一出就出3支大既 仲有湯巴都講 其它材料都易出

正常啦
又要講返我d HISTORY, 我200抽1專武及神器也沒有

80抽姐
我之前GDUOEQWNHFIPEWQNPCWNPQINP乜春都無
拎完張自選券就算啦

hell先岩

平時好難撞岩巴打們刷既時間。。跟唔到機。。
難得有機會。。

雖然好遠。。不過我打算隊team成形後會入埋隻npc賊

有課長快拜

課長英好似一拳超人嚟

睇完張圖嘴都合唔埋

你隻roi已經3星專 你仲升gladi ...

真警世

真. 課長玩物

湯丸巴我今日應該唔得閒玩住

仲有兩日先廿八號，好辛苦

很想課吧

係有成萬石想買新skin

其實佢有無話係咩主題skin黎

無，淨係話出18套

好似冇講
好期待
但係又好怕失望
又諗起aisha隻鞋

個時間有D近聖誕
可能聖誕主題

感恩節

男角全部扮聖誕老人
女角全部扮聖誕樹

真係衰係隻鞋度

Gau聖誕skin預想圖

扮雌鹿

佢同p 姐著同一款咪乜事都冇囉

我求你就差唔多

想問問 我d英四五十級
應該刷幾lv黑龍定唔好刷住

唔好刷住

起碼有隻T1先開始

Ready

其實直上T7再刷都可以

醒起要出街夜d先刷得

有派先升到
咁唔浪費體力刷 唔該巴打

現足

我都想做

咁仲有冇位?

暫時full

我想再推高d 黑龍lvl

琴日俾你carry到開左80已經好滿足

今日到你carry我過80

真係風趣

用你隻nyx咁我可以帶其他野

認真你隻nyx大力過我好多

有buff你都可以

nyx已經係公會內公廁

我唔係公會內

係Arena個shop直接買專武 諗緊買俾gau定nyx好

aisha / nyx 先

有冇練緊Theo既巴打講下佢買唔買得過
心思思想練佢做dps（利申有專）

我覺得做唔到主DPS
高星專就唔知啦 我都係得0* UW
但係推圖就幾好用既 佢可以做到不斷CC 0.3秒到

隻補無論揀邊隻好都唔使買同溝，因為28號會reset 3星卷，到時換就得

暫時用Frey 多幾日，到時先決定換邊隻都未遲

但睇片佢pvp好似唔差 咁如果想練隻dps for pvp
應該揀theo，luna定nyx好
應該可以做到2/3星專

是咁的
由於日日放工返到屋企冇乜時間玩
應該得星期六日先會玩到
想請定假先

有buff我隻yanne應該都可以

返工嗰陣玩囉

其他都有專差gau 依加諗緊買唔買把專俾nyx換走fluss入nyx 定係照用返依隊買把專俾gau

t2 yanne

香港人真悲哀

gau唔打pvp其實唔洗專都得
如果係咁換俾nyx啦

有冇BD AUTO位

同求 企位

講易3星專應該係luna或nyx
theo仲係新出, 專武券換唔到佢把專

兩位都邀咗無反應

waa 太好了
好期待28號既到來 thx藍田巴

大家估下個1001會Hold幾耐

我D 英得5X LV 其實應唔應該開始打7X 龍?

企位基本上就開嚟比未夠Lv嘅巴打企住嚟拎裝
街場另計

pish

993

但拎裝都要7X LV 先用得?
同埋想問7X 係咪即係要上到T2?

T7裝要71lv先用到
t1就開放80lv上限

咁我打7X 龍係咪淨係會跌T7裝?

同埋想問升T 既次序係咪DPS > 坦>補>CC?

I’m ready
掛緊hard啱啱

yes + yes

Full

1001